[有片]官媒又召集護旗手了

#在抖音，记录美好生活#解放军在香港升起五星红旗 你我都是护旗手 #五星红旗有十四亿护旗手 复制此链接，打开【抖音短视频】，直接观看视频！

$100買起你地啦護旗喎

頭先燒旗手足好波

你講乜？發夢就咪撚講出嚟啦

個夢琴晚發 啱啱先醒

其實「護旗」呢樣嘢真係好柒，不如大家次次出黎都燒旗，比愛國人士多啲機會柒出國際

下面啲留言國旗>>>>>>ALL